【筆戰】iPhone XS 將支援 Apple Pencil 及超大容量

好想用 快啲出啦
三星正仆街又抄人